巴打好型 tvb

一見tvb記者拎機就成村人圍住
E家tvb係現場好似過街老鼠

無線新聞 誤導港人

無綫新聞 冚家含撚

#haha#完全見唔到cctvb記者

見唔到tvb+1
淨係見到cnn

TVB 記者出黎, 班高層都唔會播架啦
淨係遠距離一支CAM 影住算啦

唔係只係今次
以後見到CCTVB都要咁

agger
以後都要咁做

最衰見唔到cctvb
唔係一定開波屌到佢地飛起

維穏垃圾電視台 成班文妓

甘又唔洗 佢地都係打工姐 拍左返去用唔用睇高職

cctvb記者頭先响直播話自己俾人圍，粗暴對待，話示威者行為激動，又話好彩有其他傳媒拍到，有其他記者幫手喎

是是但但

push

頭先追左一段路 佢地一行兩個人

幫tvb洗白？和理非非？

支持

原動畫叫咩

鐵血的孤兒

高達 鐵血孤兒
對話係堅
個tvb logo 係改

記者無辜㗎，佢地都盡力跑新聞返去，播唔播係其他人決定，唔好屌啦

好麻煩曬，繼續加油不散

聽到好似係叫徐子瑩

抵制tvb

警犬打人都係打工姐?
做得呢d陰質野預左要還架啦
唔好再講打工論 睇到嬲

其實由佔中開始都知高層係咁做都仲要留喺度、仲要入去做，根本已經唔抵幫。

上次教協記招一講完罷課就即刻收咪
上頭咁快落order？

大家唔好唔記得 五年前七警案
同埋前兩日影到警察開槍 容貌。
都係tvb

警犬都係打份工姐

咁林奠記者會tvb文妓個2條問題又點解釋

推 屌撚死哂Tvb 不過攝影機部部一樣 無記者 點認

打手全面進場

呢句幾順口

諗住屌 剩係政總大台見到一部

聽聽條臭閪點屌班示威者

今日TVB更表
銅鑼灣：梁凱寧
灣仔：冼志
金鐘：徐子瑩

CCTVB搵唔到有利佢嘅題材

依家越嚟越多中老年人都開始知支支tvb啲衰嘢

段新聞仲後期cut撚左添
然後律政司叫佢呈堂仲唔撚比呀嘛屌你老母
咪撚係到混淆視聽呀你老母臭閪

林鄭都係打份工姐 想喊

推到袁志偉早過林鄭下台!

一件事還一件事。
呢啲事好明顯就記者控制唔到。

佢前線記者仲肯影住啲警察做仆街嘢。
我哋就唔應該搞啲記者

一齊抵制tvb
推到新聞部收皮

呢個同警犬情況一樣
做人做狗自己揀
唔係得tvb一個電視台

on9
記者可以轉第二間做
依家Tvb衰野都寫成好野
日日都係維穩 呃鳩啲廢老
訪問既時候一定要講真相出黎
屌撚到佢執笠

無線新聞呃鳩市民

我都想追住佢地黎屌

你唔好撚傻啦
幫一個政府喉舌打工就預咗會比人追住鬧
唔好講咩搵啖食打份工，唔係幫一間垃圾機構打嘅籍口

推

你哋搞前線記者
即係阻住人哋採訪 破壞新聞自由

屌你老母影義士大頭又點計先？

又一傻閪

不如試下去tvb遊行，唔知會唔會播出街

破壞新聞自由係袁志偉呀戇鳩

一間唔會報導真相嘅喉舌講新聞自由？
你夠膽講出嚟個到好嘢

你可以屌tvb。但係唔好搞前線記者。

大家唔好咁反智

點解我睇77台見唔到？
無睇live，係唔係真係有影？

班仆街大頭影示威者

認真 點cut tvb 屋企廢老唔肯轉台

呢單野果時班有良知既無線新聞既記者同工作人員聯署聲明抗議
之後一年陸陸續續辭職走哂
無線新聞部正式玩完,變左維穩部門之一
而家果d淨係識聽上司指示做識

係要搞鳩佢 第一個屌柒班學生係暴徒係CCTVB 而讀呢句係CCTVB既記者 要玩鳩死佢地就真

個職業無辜 咁你咪去做第個媒體
一定要打呢間公司工咩？

有冇人可以整埋長軰圖係關於CCTVB?

正常呀呢個垃圾台

甘你老母

咩事

唔好講到做前線控制唔到就好委屈
咁委屈你有權唔幫佢打工
仲係要留係呢間垃圾機構打工即係你放低咗自己底線，食得咸魚抵得渴啦

CCTVB 支那記者無一個無辜

新會員 甘你老母

屌你老母食屎啦自由西

問題係tvb既新聞自由缺乏專業自律 而且涉及危害公眾利益

所以頭先咪話囉 做人做狗係有得揀
留得係cctvb 就抵比人屌啦

每次訪問都要屌佢地
屌完再話冇野講
反正佢地都會幫你cut到岩佢聽

甘你老母臭閪咩 阿甘正傳呀?
仲有高乜撚野職?? 係咪唔撚識字

正仆街 唔死都冇用

口都震埋,應該好驚畀人亂入圍屌

而家cctvb已經差過是是但但嘅年代好多倍啦
無線新聞 荼毒港人

我地破壞自由？
佢先係破壞新聞自由喎
tvb 咁樣都叫尊重新聞界咩？
佢地對唔對得住自己個專業？
咁樣選擇性採訪咁不如咪柒出黎啦屌
係公司cap哂人地啲片再剪個開心版咪算囉

可惜我見唔到TVB

因為呢...我地係俾人狙擊

笑撚到我

大家唔好唔記得
前兩日淨係得cctvb影到咩？
影到都冇用，一日唔換新聞部總監同決策層
一日都係垃圾維穩，浪費前線記者努力

我在場係有其他記者衝埋嚟
但純粹係影住佢點俾人柴台
佢哋後退到APA附近

個班比人炒撚哂啦已經

你都識得講係浪費前線記者努力
點解仲要 小鳩前線記者

有冇片

咪住咪住
點樣搞前線記者先？
係咪有打爆過佢哋啲cam？ 佢哋人生安全係咪受到威脅
極其量都係阻住佢哋做嘢，咁同佔領夏愨道其實冇咩分別
我哋都係想表達自己嘅聲音
抵制TVB

以後都要！

香港人

好好珍惜今次機會

瘋狂玩大佢

攞返我哋「應得嘅野」

絕不可步佔中雨傘的後塵

唔洗甘阿 我都有出去遊行

老老豆豆 有D野唔可以無下限 我就忍左TBB好撚耐
兄弟 助紂為虐聽過未?

大撚曬？

一睇就知係啲讀通識讀壞腦嘅00後

你會唔會話CCTV係彰顯緊中國嘅新聞自由呀戇鳩？

小鳩d記者，等佢哋拍嘅嘢全部攞返去都用唔到
有曬片段d高層先知道出事
否則有嘢交差，d高層睬你都傻

方法有好多但係唔希望你哋小鳩前線記者

Tvb 只顧做共狗喉舌
無線新聞冇一句真
立場偏頗誤導市民

你真係天真
個晚成班記者係港大等
Cctvb個記者對住立場記者係閪撚到仆街

定你係cctvb做？

我都唔鍾意tvb但係唔會搞鳩啲記者。

我會裝個now tv畀阿爸阿媽睇。 之後delete咗tvb個台。 同佢地講壞咗。整要$10000蚊。

屌佢老母tvb 推到佢含撚啦

佢地都唔介意 布景板話你地知到過下打下卡姐 返去咪編劇開工加埋政府d料出新聞

啱啱唔知係咪無mute mic, 聽到條友話打依個電話返去

利申 老豆睇住tvb新聞屌tvb

你知唔知咩叫鴕鳥戰術? 咩叫斬腳趾避沙蟲?
你決定係點樣處理 我唔評論 但你都唔好迫人用你果套 唔該

我就係建議你哋唔好迫記者

見唔到cctvb, 同fd儲氣屌佢老母都冇計

呢度得你係咁諗
我諗你唔需要再推廣你果套
聽到厭

cable

社會自有公論

大家一陣嗌左「無線新聞 出賣港人」
對住cable cam 叫

唔好玩記者 係就玩佢地啲商場show

係嗌左一陣